Title: Saona
Date: 2008-02-12
Category: altro
Slug: saona
Author: Karim N Gorjux
Summary: Arrivo!! Sembra proprio che tra 1 mese me ne andrò una decina di giorni a Boca de Yuma che dista 10km da questo ben di dio di posto. Non vedo l'ora..Rita andrà[...]

  
[![](http://farm1.static.flickr.com/49/140507431_206578c6ea_m.jpg)](http://www.flickr.com/photos/elainedewindt/140507431/ "photo sharing")  
  
Arrivo!! Sembra proprio che tra 1 mese me ne andrò una decina di giorni a Boca de Yuma che dista 10km da questo ben di dio di posto. Non vedo l'ora..  
  
  
  
Rita andrà in Lituania, ma come si fa? :-)



